港台應該做返套紀錄片重演元朗恐襲

重演白衣暴徒施襲，警察施施然離開，其中一個受襲市民跛下跛下咁哩入洗手間之際，發現幾個消防局救護員係入面靜靜地幫人包紥。情形就好似係地獄遇到天使咁。簡直係置身係耶穌出世既馬槽入面一樣咁祥和平安

推到拍